收到消息,前排反擊斬死天安社龍哥的于海明,因為網上群情洶湧,公安決定不起訴佢

17:02開始

所謂的天安社,其實係中共用黎對付D訪民,因為唔想派著制服的執法人員,驚影響形象
所以就用呢D唔係直屬政府的組織去截訪